「行動」好應該搞返次 「支持維吾爾人集會」

佢哋比起香港人仲要慘好多

之前都有搞手想搞
但係因為popo 圍中大理大 取消左

見到Özil 搞到微博班小粉紅嬲到咁
就更加值得搞

如果全中環都係依支旗
支那同曱甴王習近平會有幾嬲

之前嗰搞手會唔會考慮再搞番
同埋搞既就順便connect埋西藏人

，

推

舉牌支持品蔥手足先

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

22號有集會

之前有個post好多人推，但最後都冇搞手認投
唔知今次有冇搞手可以幫手搞

Push

好似無公海無宣傳既

支持

無人知

我都係啱啱係612個tg見到

個日程表啱啱先update

有無連登post

S

22號係愛丁堡已有人搞咗集會

絕對支持 基督同阿拉聯手一齊打柒支那

12月22號15:30係愛丁堡已經有人搞咗集會

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

push

推新post

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

推新post